歐遊治安差 好不安

而家係布拉格
琴日差d俾人打荷包
d人好似賊眉賊眼咁
今晚8pm未夠返左酒店

巴打點樣比人哋差啲打荷包？

訓唔著

一落地鐵俾人拍patpat um荷包
好在褲袋冇擺野

之後警覺勁多
個袋放前面用手㩒住

布拉格正呀 有冇去個個舊教堂

去完冇幾耐 又唔覺有咩問題喎

天氣同景都一流
去左st vitus同st nicholas church
好靚 如果有多d history知識去到應該好興奮

係布拉格兩日 冇乜聽到廣東話
有d出奇

我又OK 喎 不過我自己少搭地鐵 通常行路都去到唔同地方

安全過香港

去歐洲夠膽銀包擺屎忽
一係你開善堂
一係你正一係傻鳩

btw
唔覺東歐有問題
安全到日本咁 D人又friendly

意粉法國就hardcore mode咁

好心你準備下先去歐遊
有鎖既袋係常識啦下話？
退而求其次有拉鍊既褲袋加個防盜扣都要
上年羅馬過兩條街就有遊客同班wfc黑警講比人偷野
我一日都比人試偷三次野
條女成對波咁痴埋黎 摸身摸細

西歐真係好撚多賊

文盲都咁多口水

得啦威啦
識字啦

我上次去就係一路聽個到啲導遊講history 一路睇

布拉格出名多賊(集團式) 同搶嘢

基本上係布拉格，個褲袋唔會放嘢
用防盜腰包放入條褲度
背囊放前面

你話樣衰都係咁話

食完早餐去ck

腰包都無

好彩 個陣去除咗覺得啲人惡少少閪閪地面之外都ok既

有腰包呀
大部分錢都係腰包
同埋多數用信用卡俾錢
不過第一日就俾人um荷包有d嚇親姐

我都覺
d人西過港女

放前邊褲袋囉

好多難民

捷克多唔多難民

布拉格好撚多整容泡菜